-------

[Entry to assembled **F.COMPO応援隊**](./default.md)  

-------



assembled from:  
https://web.archive.org/web/20050510102447/http://www5f.biglobe.ne.jp/~julianus/  

old source(unavailable):  
http://www5f.biglobe.ne.jp/~julianus/index.htm  




可能是博主的新blog（最后更新于2011年）：  
https://ymo.at.webry.info/  
（https://web.archive.org/web/20050510082036/http://ymo.at.webry.info/）  
blog里与FC相关的内容：  
https://ymo.at.webry.info/theme/98f93e068e.html  
https://ymo.at.webry.info/200505/article_1.html  

这个blog里提到博主另一个blog(与汽车相关):  
https://minkara.carview.co.jp/userid/169708/profile/  


([hojocn上的链接](http://www.hojocn.com/bbs/viewthread.php?tid=96883))  

（借助在线翻译：[Google Translate](https://translate.google.cn)，[DeepL Translate](https://www.deepl.com/translator) ）  
🇨🇳表示中文翻译段落  
🇺🇸表示英文翻译段落  